【月經】320K MP3 vs 256K AAC

320K MP3
256K AAC

其實兩個有咩分別

聲明顯mp3清同實

但aac個聽感唔同，好似啲effect 立體啲咁

宜家都係聽aac, 冇用mp3檔幾年鳥